唔想留係英國！

唔知有冇巴打試過係英國讀書頂唔順，讀左一年year1，番番香港讀U？

讀咗兩個月year 1頂唔順，因為失戀、比人杯葛歧視、內容太難quit咗。
返香港做咗兩年嘢，到最後都決定返去讀，轉咗第間u，由year1重新開始。

好慘 俾人杯葛歧視

依加英國？

努力地year2中

唉 讀到好頹 又識唔到朋友 又掛住香港 想走人。
點解你又會番番黎讀

識唔到朋友真係唔需要勉強，一來我唔飲酒，二來英國人對朋友嘅定義同我地真係唔同，無必要格硬融入。就算比你識到華人，其實黎外國係無用，加上好多（中國人）真係層次好低（sorry以偏概全但真係好大部分）。
dse一完就去英國，對英國呢個國家無乜了解就一枝公去咗，自然好多唔適應。
quit咗之後我返左香港做咗兩年嘢（sales），就會發現有必要堅持落去。
唔係話sales一定係低學歷低等，但當你自己知道自己有能力（至少language）嘅時候，仲同其他17/18歲小妹妹一樣人工、可能會係一樣未來嘅時候，就覺得至少要完成個degree。

主動啲撩人吹水嘅話應該都識到朋友㗎我year 1嗰陣又係成個毒摺咁唔敢同啲鬼講嘢，搞到讀得好頹。今年主動啲撩人吹水就識咗唔少人，有幾個仲幾fd

可以考慮去大學/學生會(Student Union)嘅輔導中心/Advice Centre問下，睇下佢哋有咩建議

讀到好頹係咩方面？太忙太難？定太得閒無嘢做？
識朋友嘅話可以考慮join下club/society

Anyway，就咁係連登討論傾下係無辦法完全解決問題，去返相關嘅大學/學生會Advice Centre親身同職員傾下先係最好辦法。有部分大學學生會係請返學生係呢啲centre做嘢，佢哋應該可以幫到你再唔係去同tutor/advisor討論下都係一個好方法

利申：UG Year2，係某大學學生會嘅Advice Centre兼職

識朋友真係好重要, 搵d興趣打發時間囉
自己係咁諗野只會愈來愈頹

有識人係咁，已經返左香港讀緊

我不如同你調換

香港點住人啫

唔想番香港

唔想翻香港+1
但又掛住香港啲朋友同嘢食

上面的內容，尤其degree的部份，要多啲人知

華人的胃
香港的mtr
唔識揸車

我反而好想留係英國我嗰行嘅工作環境香港簡直係惡劣到不得了係英國做低人工好多不過至少舒服好多 我仲有幾個月就畢業依家仲頭痛緊。不過好彩呢三年嚟都識到唔少嘅朋友其實踏出自己嘅comfort zone 同英國啲鬼仔鬼妹玩下都幾正當然退而求其次你都可以同asian玩但絕對就唔好日日都淨係同香港人或者大陸人一齊

借問聲做邊行？

Allied health la

係英國冇錯有時我都會好想返香港 但次次返香港就好頂唔順嗰種好熱好濕嘅天氣 條街又迫空氣又差 就會諗返起係英國有幾幸福 唔使返學嘅日子係屋企hea下或者出去行下 遲啲畢業喺香港返工真係未必做到 所以我依家好珍惜畢業前嘅日子